咁撚少人開遮 留喺度做乜撚

係智障定係戇鳩